msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pitus 图片分享系统\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-30 11:51:38\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-30 11:52+0800\n"
"Last-Translator: loveyu <admin@loveyu.info>\n"
"Language-Team: Loveyu <admin@loveyu.info>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: config.php:3
msgid "PHP Version must be greater than 5.4"
msgstr "PHP版本必须不低于5.4"

#: core/core.php:91
msgid "Clone is forbidden."
msgstr "克隆操作被禁止"

#: core/hook.php:35 core/hook.php:36
msgid "Error Callback function"
msgstr "错误的回调函数"

#: core/lib/image/Gd.php:53 core/lib/image/Imagick.php:47
msgid "The image file does not exist"
msgstr "图像文件不存在"

#: core/lib/image/Gd.php:61
msgid "Illegal image file"
msgstr "非法图像文件"

#: core/lib/image/Gd.php:96 core/lib/image/Imagick.php:74
msgid "No image resources can be saved"
msgstr "没有图像资源来保存"

#: core/lib/image/Gd.php:128 core/lib/image/Gd.php:140
#: core/lib/image/Gd.php:152 core/lib/image/Gd.php:164
#: core/lib/image/Gd.php:176 core/lib/image/Imagick.php:109
#: core/lib/image/Imagick.php:121 core/lib/image/Imagick.php:133
#: core/lib/image/Imagick.php:145 core/lib/image/Imagick.php:157
msgid "Not specified image resource"
msgstr "未指定图像资源"

#: core/lib/image/Gd.php:196 core/lib/image/Imagick.php:177
msgid "No image can be cropped resources"
msgstr "没有可供裁剪的图像资源"

#: core/lib/image/Gd.php:231 core/lib/image/Imagick.php:232
msgid "No image can be abbreviated Resources"
msgstr "没有可以被缩略的图像资源"

#: core/lib/image/Gd.php:330 core/lib/image/Imagick.php:355
msgid "Does not support the type of crop thumbnails"
msgstr "不支持的缩略图裁剪类型"

#: core/lib/image/Gd.php:347 core/lib/image/Imagick.php:398
msgid "No watermark can be added to image resources"
msgstr "没有水印能够添加到图像资源"

#: core/lib/image/Gd.php:350 core/lib/image/Imagick.php:401
msgid "Watermark image absence"
msgstr "水印图像不存"

#: core/lib/image/Gd.php:356
msgid "Illegal watermark file"
msgstr "非法水印文件"

#: core/lib/image/Gd.php:426 core/lib/image/Imagick.php:471
msgid "Does not support the type of watermark location"
msgstr "不支持的水印位置类型"

#: core/lib/image/Gd.php:463 core/lib/image/Imagick.php:516
msgid "No image can be written to a text resources"
msgstr "没有能够写入文字的图片资源"

#: core/lib/image/Gd.php:466 core/lib/image/Imagick.php:519
msgid "Font file does not exist:"
msgstr "字体文件没有不存在"

#: core/lib/image/Gd.php:540 core/lib/image/Imagick.php:611
msgid "Position of the character type is not supported"
msgstr "不支持的文字位置类型"

#: core/lib/image/Gd.php:561 core/lib/image/Imagick.php:530
msgid "Wrong color values"
msgstr "错误的颜色值"

#: core/lib/image/GIF.php:46
msgid "GIF image decoding error"
msgstr "GIF图像解码错误"

#: core/lib/image.php:90
msgid "Unknown type Exception"
msgstr "未知异常类型"

#: core/lib/image.php:98
msgid "Image interface class error."
msgstr "图像接口类错误"

#: core/lib/medoo.php:88
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: core/lib/medoo.php:88
msgid "not defined"
msgstr "未定义"

#: core/lib/session.php:68
msgid "Session Drive Not Found"
msgstr "Session 驱动没有找到"

#: core/lib/upload/Local.php:46
msgid ""
"Upload the root directory does not exist! Please try to manually create:"
msgstr "上传的根目录不存在，请手动指定"

#: core/lib/upload/Local.php:69
msgid "Upload directory"
msgstr "上传目录"

#: core/lib/upload/Local.php:69
msgid " can not writable!"
msgstr "无法写入！"

#: core/lib/upload/Local.php:91
msgid "File exists "
msgstr "文件已存在"

#: core/lib/upload/Local.php:97
msgid "Save the file upload error!"
msgstr "保存上传的文件出错"

#: core/lib/upload/Local.php:118
msgid "Directory "
msgstr "目录"

#: core/lib/upload/Local.php:118
msgid " Creation Failed!"
msgstr "创建失败"

#: core/lib/upload.php:218
msgid "Illegal image file!"
msgstr "非法图像文件！"

#: core/lib/upload.php:259
msgid "File naming mistake!"
msgstr "文件命名出错"

#: core/lib/upload.php:329
msgid "Unknown upload error!"
msgstr "未知上传错误"

#: core/lib/upload.php:334
msgid "Illegal upload files!"
msgstr "非法上传的文件"

#: core/lib/upload.php:340
msgid "Upload file size does not match!"
msgstr "上传文件大小不匹配"

#: core/lib/upload.php:347
msgid "Upload file MIME type does not allow!"
msgstr "上传的文件MIME类型不允许"

#: core/lib/upload.php:353
msgid "Upload file extension is not allowed"
msgstr "上传文件的拓展名不允许"

#: core/lib/upload.php:457
msgid "Lib load error."
msgstr "LIB类库加载错误"

#: core/lib/upload.php:459
msgid "Files is empty"
msgstr "文件列表为空"

#: core/lib/upload.php:461
msgid "Root path check error."
msgstr "根目录检测失败"

#: core/lib/upload.php:463
msgid "Save path check error."
msgstr "保存目录检测失败"

#: core/lib/upload.php:465 lib/User.php:226 lib/UserControl.php:402
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: core/lib.php:55 core/lib.php:56
msgid "Can't reload lib:"
msgstr "无法加载类库"

#: core/page.php:53 core/page.php:60
msgid "Can't load view file:"
msgstr "无法加载视图文件："

#: core/uri.php:140
msgid "URI core class find a exception."
msgstr "URI核心类发现一个异常。"

#: core/view/404.php:3 core/view/404.php:7
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 页面未找到"

#: core/view/404.php:9
msgid "Sorry, this page is not found!"
msgstr "非常抱歉，这个页面没有找到，"

#: helper/theme.php:247
msgid "at now"
msgstr "刚才"

#: helper/theme.php:251
msgid " ago."
msgstr "之前"

#: helper/theme.php:268
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: helper/theme.php:270
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: helper/theme.php:273
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: helper/theme.php:276
msgid "days"
msgstr "天"

#: helper/theme.php:279
msgid "months"
msgstr "个月"

#: helper/theme.php:282
msgid "years"
msgstr "年"

#: lib/Comment.php:114
msgid "Comment class construct error"
msgstr "评论对象构造出错"

#: lib/CommentData.php:470
msgid "Comment relation table error."
msgstr "评论关系表对应错误"

#: lib/CommentData.php:473
msgid "Comment data is empty."
msgstr "评论内容为空。"

#: lib/CommentData.php:476
msgid "Reply id is error."
msgstr "回复ID有误"

#: lib/CommentData.php:479
msgid "Reply comment is not exists."
msgstr "要回复的评论不存在。"

#: lib/CommentData.php:482
msgid "Comment error on data."
msgstr "评论数据有误"

#: lib/CommentData.php:485
msgid "Comment error on table."
msgstr "评论错误在数据表的操作"

#: lib/CommentData.php:488
msgid "Comment can't count."
msgstr "评论无法统计。"

#: lib/CommentData.php:491
msgid "Comment load error."
msgstr "评论加载错误"

#: lib/CommentData.php:494
msgid "Comment page not found."
msgstr "当前评论页未找到"

#: lib/CommentData.php:497
msgid "Oh, no comments yet, you can write something at now."
msgstr "当前还没有评论哦，为什么不写点什么呢？"

#: lib/CommentData.php:500
msgid "Comment are closed."
msgstr "评论被关闭"

#: lib/CommentData.php:503 lib/ListPic.php:337
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: lib/CommentList.php:83
msgid "CommentList class construct error."
msgstr "评论列表对象构造出错"

#: lib/CommentList.php:85
msgid "Data get error."
msgstr "数据获取出错"

#: lib/CommentList.php:87 lib/CommentManagement.php:401 lib/Feed.class.php:450
#: lib/Feed.class.php:521 lib/Feed.class.php:653 lib/Feed.php:402
#: lib/FeedManagement.php:151 lib/FollowManagement.php:543 lib/Gallery.php:881
#: lib/Message.php:590 lib/Notice.php:197 lib/Post.php:429
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误"

#: lib/CommentList.php:196
msgid "Get comment list of user error."
msgstr "获取评论列表数据出错"

#: lib/CommentList.php:209
msgid "Data loss on CommentList class."
msgstr "数据丢失在CommentList类。"

#: lib/CommentManagement.php:92
msgid "Number of "
msgstr "序号为"

#: lib/CommentManagement.php:92
msgid "PICTURE"
msgstr "图片"

#: lib/CommentManagement.php:108
msgid "GALLERY"
msgstr "图集"

#: lib/CommentManagement.php:125
msgid "POST"
msgstr "文章"

#: lib/CommentManagement.php:138
msgid "Comment get type data error."
msgstr "获取评论类型数据出错。"

#: lib/CommentManagement.php:177
msgid "Get comment type error."
msgstr "获取评论类型出错"

#: lib/CommentManagement.php:384 lib/CommentManagement.php:385
msgid "Delete comment error."
msgstr "删除评论出错。"

#: lib/CommentManagement.php:387
msgid "No comment had delete."
msgstr "没有评论被删除。"

#: lib/CommentManagement.php:389
msgid "Comment is not exists."
msgstr "该评论不存在。"

#: lib/CommentManagement.php:391
msgid "Comment type id not defined."
msgstr "评论类型未定义。"

#: lib/CommentManagement.php:393
msgid "Comment top add error."
msgstr "顶评论失败。"

#: lib/CommentManagement.php:395 lib/CommentManagement.php:396
msgid "Cancel comment like error."
msgstr "对评论添加喜欢失败。"

#: lib/CommentManagement.php:398 lib/CommentManagement.php:399
msgid "Like comment error."
msgstr "喜欢该评论失败。"

#: lib/CountMessage.php:54
msgid "Get user count info error."
msgstr "获取用户统计信息出错"

#: lib/CountMessage.php:101
msgid "Count info get error."
msgstr "统计信息获取错误"

#: lib/CountMessage.php:112
msgid "Count info update error."
msgstr "统计信息更新出错"

#: lib/CountMessage.php:127
msgid "Count info insert error."
msgstr "统计信息插入错误"

#: lib/Feed.class.php:446
msgid "This picture share are close."
msgstr "这张图片的分享被关闭。"

#: lib/Feed.class.php:448
msgid "This picture are not found."
msgstr "这张图片为找到"

#: lib/Feed.class.php:517
msgid "Gallery are not found."
msgstr "图集未找到"

#: lib/Feed.class.php:519
msgid "Gallery share are close."
msgstr "图集分享被关闭"

#: lib/Feed.class.php:649 lib/Feed.php:396
msgid "Share content is empty."
msgstr "分享内容不能为空"

#: lib/Feed.class.php:651
msgid "Share content is to long."
msgstr "分享内容太长"

#: lib/Feed.php:75 lib/FeedManagement.php:97
msgid "Get feed list error."
msgstr "获取分享列表出错"

#: lib/Feed.php:169 lib/ListGallery.php:160
msgid "Select other users error."
msgstr "选择其他用户出错"

#: lib/Feed.php:358
msgid "Insert feed error."
msgstr "插入分享出错"

#: lib/Feed.php:388
msgid "Init share picture error."
msgstr "初始化图片分享失败"

#: lib/Feed.php:390
msgid "Share picture data insert error."
msgstr "分享图片数据插入失败"

#: lib/Feed.php:392
msgid "Share gallery data insert error."
msgstr "分享图集数据插入失败"

#: lib/Feed.php:394
msgid "Init share gallery error."
msgstr "初始化图集分享出错"

#: lib/Feed.php:398
msgid "Share talk data error."
msgstr "分享交流内容出错"

#: lib/Feed.php:400
msgid "Create share data error."
msgstr "创建分享内容出错"

#: lib/FeedManagement.php:122
msgid "Delete feed error."
msgstr "删除分享失败"

#: lib/FeedManagement.php:145
msgid "No found this feed."
msgstr "未找到这条分享"

#: lib/FeedManagement.php:147
msgid "Delete error, please try later."
msgstr "删除出错，稍后重试。"

#: lib/FeedManagement.php:149
msgid "No delete any data, please try later."
msgstr "未删除任何数据，稍后重试"

#: lib/FileAction.php:34
msgid "Image file delete fail:"
msgstr "图片文件删除失败："

#: lib/FollowManagement.php:70
msgid "users follow table get error."
msgstr "用户关注列表获取失败。"

#: lib/FollowManagement.php:84
msgid "follow message insert error."
msgstr "关注消息插入错误"

#: lib/FollowManagement.php:121
msgid "follow message delete error."
msgstr "关注信息删除失败"

#: lib/FollowManagement.php:125
msgid "follow message can not be delete."
msgstr "关注的信息无法删除。"

#: lib/FollowManagement.php:172
msgid "Count follow message error"
msgstr "统计关注信息错误"

#: lib/FollowManagement.php:242
msgid "Get me follow users list error on sql."
msgstr "获取用户关注列表失败在数据库"

#: lib/FollowManagement.php:287
msgid "Get follow me users list error on sql."
msgstr "获取关注我的用户失败"

#: lib/FollowManagement.php:336
msgid "Get mutual follow users list error on sql."
msgstr "获取互相关注的用户列表错误"

#: lib/FollowManagement.php:359
msgid "Follow gallery sql error."
msgstr "关注图集数据库错误"

#: lib/FollowManagement.php:386
msgid "insert follow gallery error"
msgstr "插入图集出现错误"

#: lib/FollowManagement.php:416 lib/FollowManagement.php:537
msgid "Delete gallery follow data error."
msgstr "删除图集关注数据错误"

#: lib/FollowManagement.php:466
msgid "Get user follow gallery error!"
msgstr "获取用户关注的图集错误"

#: lib/FollowManagement.php:515
msgid "User id error . "
msgstr "用户ID错误"

#: lib/FollowManagement.php:517
msgid "Can't follow yourself."
msgstr "你不能关注你自己。"

#: lib/FollowManagement.php:519
msgid "Follow user error."
msgstr "关注用户错误"

#: lib/FollowManagement.php:521
msgid "You've already attention to this user . "
msgstr "你已经关注了该用户。"

#: lib/FollowManagement.php:523
msgid "Follow user not found!"
msgstr "关注的用户未找到"

#: lib/FollowManagement.php:525
msgid "Follow count info flag error . "
msgstr "关注统计信息错误"

#: lib/FollowManagement.php:527
msgid "Follow gallery error . "
msgstr "关注图集错误"

#: lib/FollowManagement.php:529
msgid "Follow gallery is not exists"
msgstr "关注的图集不存在"

#: lib/FollowManagement.php:531
msgid "You can't follow yourself gallery."
msgstr "你不能关注你自己的图集"

#: lib/FollowManagement.php:533
msgid "You have already attention to this gallery."
msgstr "你已经关注了这个图集"

#: lib/FollowManagement.php:535
msgid "The gallery concern does not exists."
msgstr "这个图集关注不存在"

#: lib/FollowManagement.php:539
msgid "Delete gallery error."
msgstr "删除图集出错"

#: lib/FollowManagement.php:541
msgid "Cancel follow user error."
msgstr "取消用户关注出错"

#: lib/Gallery.php:126
msgid "Set gallery more info error."
msgstr "设置图集的详细信息错误"

#: lib/Gallery.php:575
msgid "Gallery not found."
msgstr "图集没有找到"

#: lib/Gallery.php:670 lib/Gallery.php:867
msgid "Gallery set public error."
msgstr "图集发布失败"

#: lib/Gallery.php:702 lib/Gallery.php:869
msgid "Gallery set draft error."
msgstr "图集存为草稿失败"

#: lib/Gallery.php:801
msgid "Get gallery previous and next info error."
msgstr "获取图集的上一页和下一页的信息错误"

#: lib/Gallery.php:817 lib/Gallery.php:865
msgid "Gallery get previous and next page id error."
msgstr "获取图集上下页信息失败。"

#: lib/Gallery.php:837
msgid "Insert gallery error sql."
msgstr "插入图集出现数据库错误"

#: lib/Gallery.php:839
msgid "Insert failed."
msgstr "插入失败"

#: lib/Gallery.php:841
msgid "title not be empty"
msgstr "标题不能为空"

#: lib/Gallery.php:843
msgid "delete create a error."
msgstr "删除产生了一个错误"

#: lib/Gallery.php:845
msgid "No delete any gallery"
msgstr "没有删除任何图集"

#: lib/Gallery.php:847
msgid "No permission on this gallery"
msgstr "没有权限操作在这个图集上"

#: lib/Gallery.php:849
msgid "comment status error."
msgstr "评论状态有误"

#: lib/Gallery.php:851
msgid "Gallery info update error."
msgstr "图集信息更新错误"

#: lib/Gallery.php:853
msgid "Pic list is empty"
msgstr "图片列表为空"

#: lib/Gallery.php:855
msgid "User own pic list is empty"
msgstr "用户拥有的图片列表为空"

#: lib/Gallery.php:857
msgid "No new pictures add"
msgstr "没有图片被添加"

#: lib/Gallery.php:859
msgid "Delete gallery pictures make a sql error."
msgstr "删除图集产生了一个数据库错误"

#: lib/Gallery.php:861
msgid "Cancel like gallery error."
msgstr "取消对图集的喜欢失败。"

#: lib/Gallery.php:863
msgid "Like gallery error."
msgstr "喜欢图集出错。"

#: lib/Gallery.php:871
msgid "Gallery must be have a title."
msgstr "图集必须有一个标题"

#: lib/Gallery.php:873
msgid "Gallery must be have a description"
msgstr "图集必须有描述"

#: lib/Gallery.php:875
msgid "Gallery must be have a front cover."
msgstr "图集必须有封面\v"

#: lib/Gallery.php:877
msgid "Gallery must be have a tag."
msgstr "图集必须存在一个标签"

#: lib/Gallery.php:879
msgid "Gallery must be have a picture."
msgstr "图集必须有一张以上的图片"

#: lib/ListPic.php:332
msgid "User is error."
msgstr "用户参数错误"

#: lib/ListPic.php:335
msgid "Data select error on sql."
msgstr "数据选择失败"

#: lib/MailTemplate.php:63
msgid "Template is not exists."
msgstr "模板文件未定义"

#: lib/MailTemplate.php:186
msgid "Mail send is cancel."
msgstr "邮件发送被取消"

#: lib/MailTemplate.php:218
msgid "Mail Send Error."
msgstr "邮件发送错误"

#: lib/Message.php:133
msgid "Get system message error on sql."
msgstr "获取系统消息出错在数据异常"

#: lib/Message.php:174
msgid "Get outbox message error on sql."
msgstr "获取发信箱的消息错误"

#: lib/Message.php:225
msgid "Message set del error."
msgstr "消息设置为删除失败"

#: lib/Message.php:294
msgid "select user id list error on message."
msgstr "消息选择用户ID列表错误"

#: lib/Message.php:324
msgid "Insert message error."
msgstr "插入消息错误"

#: lib/Message.php:366 lib/Message.php:584
msgid "Add message notice error."
msgstr "添加消息提示出错。"

#: lib/Message.php:406
msgid "Get inbox message error on sql."
msgstr "获取收信箱的消息错误"

#: lib/Message.php:449
msgid "Set "
msgstr "设置"

#: lib/Message.php:503
msgid "Get sql message users error."
msgstr "获取数据库中的用户信息错误。"

#: lib/Message.php:550
msgid "The sender id error!"
msgstr "发送者ID错误"

#: lib/Message.php:552
msgid "You have no permission to send system message."
msgstr "你没有权限发送系统消息。"

#: lib/Message.php:554
msgid "Your must activation you account."
msgstr "你必须先激活你的账户。"

#: lib/Message.php:556
msgid "The message content is empty."
msgstr "消息内容为空"

#: lib/Message.php:558
msgid "You post users list is too big."
msgstr "你请求的用户列表太大。"

#: lib/Message.php:560
msgid "Does not have a valid user."
msgstr "没有一个合法的用户。"

#: lib/Message.php:562
msgid "Too large number of users."
msgstr "用户数量太大."

#: lib/Message.php:564
msgid "Send error on users parse."
msgstr "发送错误在用户列表解析时"

#: lib/Message.php:566
msgid "Your message is sent too fast."
msgstr "你消息发送的太快了。"

#: lib/Message.php:568
msgid "You do not have permission to perform this operation."
msgstr "你没有权限来进行这项操作。"

#: lib/Message.php:570
msgid "Get pager count error."
msgstr "获取分页统计出错"

#: lib/Message.php:572
msgid "This message was not found."
msgstr "这条消息没有找到"

#: lib/Message.php:574
msgid "You can't send message to yourself."
msgstr "你不能发送信息给你自己。"

#: lib/Message.php:576
msgid "Message does not belong to you."
msgstr "这条消息不属于你。"

#: lib/Message.php:578
msgid "Delete message error, please try later."
msgstr "删除消息错误，请稍后再试。"

#: lib/Message.php:580
msgid "Flag message to read is error, maybe is already read or not found."
msgstr "标记信息为已读失败，或许该信息已经为已读或者未找到。"

#: lib/Message.php:582
msgid "Add notice error, data is verify error."
msgstr "添加消息错误，数据验证错误"

#: lib/Message.php:586
msgid "System message title can not be empty."
msgstr "系统消息标题不能为空"

#: lib/Message.php:588
msgid "System does not delete any message data."
msgstr "系统未删除任何信息数据。"

#: lib/Meta.php:116
msgid "Meta insert no found data"
msgstr "标签插入未找到数据"

#: lib/Meta.php:120
msgid "Meta insert Sql error."
msgstr "标签插入数据库错误"

#: lib/Meta.php:149
msgid "Meta set Error on Update."
msgstr "标签设置出错在更新操作"

#: lib/Meta.php:156
msgid "Meta set Error on EXISTS."
msgstr "标签设置时已存在"

#: lib/Meta.php:162
msgid "Meta set Error on Insert."
msgstr "标签插入失败"

#: lib/Meta.php:186
msgid "Meta key delete error on SQL."
msgstr "标签删除出错在数据库操作时"

#: lib/Meta.php:214
msgid "Get meta on "
msgstr "获取标签在"

#: lib/Notice.php:120 lib/Notice.php:144
msgid "When someone follow about me"
msgstr "当有人关注我时"

#: lib/Notice.php:121 lib/Notice.php:145
msgid "When someone follow about my gallery"
msgstr "当有人关注我的图集"

#: lib/Notice.php:122 lib/Notice.php:146
msgid "When someone commented on my picture"
msgstr "当有人评论我的图片"

#: lib/Notice.php:123 lib/Notice.php:147
msgid "When someone commented on my gallery"
msgstr "当有人评论我的图集"

#: lib/Notice.php:124 lib/Notice.php:148
msgid "When someone replies to my comment"
msgstr "当有人回复了我的评论"

#: lib/Notice.php:125 lib/Notice.php:149
msgid "When someone like my pictures"
msgstr "当有人喜欢我的图片"

#: lib/Notice.php:126 lib/Notice.php:150
msgid "When someone like my gallery"
msgstr "当有人喜欢我的图集"

#: lib/Notice.php:127 lib/Notice.php:151
msgid "When someone like my comment"
msgstr "当有人喜欢我的评论"

#: lib/Notice.php:128
msgid "When someone sends a message to me"
msgstr "当有人发送信息给我"

#: lib/Notice.php:129
msgid "When the system sends a message to me"
msgstr "当有系统信息发送给我"

#: lib/Notice.php:130 lib/Notice.php:152
msgid "When an exception is generated login information"
msgstr "当产生了一个异常登录信息"

#: lib/Notice.php:131 lib/Notice.php:153
msgid "Error login too many times"
msgstr "错误登录次数过多！"

#: lib/Notice.php:132 lib/Notice.php:154
msgid "When the site has information on activities"
msgstr "当网站有活动信息"

#: lib/Notice.php:193
msgid "Update param is miss."
msgstr "更新参数丢失。"

#: lib/Notice.php:195
msgid "Notice class initialization error."
msgstr "消息类初始化错误。"

#: lib/NoticeApply.php:144
msgid "NoticeApply notice create ex."
msgstr "NoticeApply 提示产生异常。"

#: lib/NoticeApply.php:183
msgid "NoticeApply comment_picture create a Exception."
msgstr "NoticeApply comment_picture 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:213
msgid "NoticeApply message_comment_picture create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_comment_picture 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:242
msgid "NoticeApply mail_comment_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_comment_gallery 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:271
msgid "NoticeApply message_comment_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_comment_gallery 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:318
msgid "NoticeApply mail_comment_reply create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_comment_reply 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:365
msgid "NoticeApply message_comment_reply create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_comment_reply 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:394
msgid "NoticeApply mail_like_pic create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_like_pic 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:423
msgid "NoticeApply message_like_pic create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_like_pic 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:450
msgid "NoticeApply mail_like_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_like_gallery出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:477
msgid "NoticeApply message_like_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_like_gallery 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:521
msgid "NoticeApply mail_like_comment create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_like_comment 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:565
msgid "NoticeApply message_like_comment create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_like_comment 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:595
msgid "NoticeApply mail_send_message create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_send_message 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:620
msgid "NoticeApply mail_send_system_message create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_send_system_message 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:636
msgid "NoticeApply mail_exception_login create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_exception_login 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:652
msgid "NoticeApply message_exception_login create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_exception_login 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:679
msgid "NoticeApply mail_login_restrictions create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_login_restrictions 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:706
msgid "NoticeApply message_login_restrictions create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_login_restrictions 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:716
msgid "NoticeApply mail_site_activity_information create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_site_activity_information 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:726
msgid "NoticeApply message_site_activity_information create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_site_activity_information 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:760
msgid "NoticeApply mail_follow_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_follow_gallery 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:793
msgid "NoticeApply message_follow_gallery create a Exception."
msgstr "NoticeApply message_follow_gallery 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:821
msgid "NoticeApply mail_follow_me create a Exception."
msgstr "NoticeApply mail_follow_me 出现一个异常。"

#: lib/NoticeApply.php:849
msgid "Message to message_follow_me create a Exception."
msgstr "Message to message_follow_me 产生一个异常。"

#: lib/Option.php:53
msgid "User register already closed."
msgstr "用户注册被关闭"

#: lib/Option.php:91
msgid "Update option error"
msgstr "更新选项出错"

#: lib/Option.php:101
msgid "Insert unknown option error."
msgstr "插入未知选项出错"

#: lib/Picture.php:518
msgid "get simple picture info error."
msgstr "获取简单图集信息出错"

#: lib/Picture.php:622
msgid "Like picture error."
msgstr "喜欢图片出错"

#: lib/Picture.php:750
msgid "Picture tag can not set on insert."
msgstr "图片的标签在插入的时候无法设置。"

#: lib/Picture.php:843
msgid "Path create error."
msgstr "路径创建出错"

#: lib/Picture.php:888
msgid "Server info check Error."
msgstr "服务器信息检查错误"

#: lib/Picture.php:890
msgid "Upload param error."
msgstr "上传参数有误"

#: lib/Picture.php:892
msgid "A maximum of 20 allowed to upload pictures."
msgstr "一次最多允许上传20张图片"

#: lib/Picture.php:894
msgid "Delete picture error."
msgstr "删除图片出错"

#: lib/Picture.php:896
msgid "Picture not found."
msgstr "图片未找到"

#: lib/Picture.php:898
msgid "Picture not found on the user"
msgstr "在当前用户上未找到图片"

#: lib/Picture.php:900
msgid "status code error"
msgstr "状态码有误"

#: lib/Picture.php:902
msgid "Update picture info error."
msgstr "更新图片信息出错"

#: lib/Picture.php:904
msgid "User id error on select pictures."
msgstr "用户ID有误，在选择图片的过程中。"

#: lib/Picture.php:906
msgid "Select pictures error on sql."
msgstr "选择图片数据库出错。"

#: lib/Picture.php:908
msgid "Cancel like fail."
msgstr "取消喜欢失败。"

#: lib/Picture.php:910
msgid "Like fail."
msgstr "喜欢失败。"

#: lib/Picture.php:912
msgid "First change gallery front cover, than delete it!"
msgstr "首先需要修改图集的封面图片，然后才能删除它！"

#: lib/Picture.php:914
msgid "Unknown Error."
msgstr "未知错误"

#: lib/Post.php:94
msgid "delete post error."
msgstr "删除文章出错"

#: lib/Post.php:234
msgid "Select post list error."
msgstr "选择文章列表出错"

#: lib/Post.php:263
msgid "Select public post list error."
msgstr "选择公共文章列表出错。"

#: lib/Post.php:296
msgid "Insert post content error."
msgstr "插入文章内容出错"

#: lib/Post.php:356 lib/Post.php:427
msgid "Update post error."
msgstr "更新文章出错。"

#: lib/Post.php:405
msgid "Post title can no be empty."
msgstr "文章标题不能为空"

#: lib/Post.php:407
msgid "Post name check error."
msgstr "文章名称检查出错"

#: lib/Post.php:409
msgid "Post create error."
msgstr "文章创建出错。"

#: lib/Post.php:411
msgid "You do not have permission."
msgstr "你没有这个权限"

#: lib/Post.php:413
msgid "The post is not exists."
msgstr "这篇文章不存在。"

#: lib/Post.php:415
msgid "Delete post error."
msgstr "删除文章失败。"

#: lib/Post.php:417
msgid "This name is exists."
msgstr "这个名称已存在。"

#: lib/Post.php:419
msgid "Post content can not be empty!"
msgstr "文章内容不能为空。"

#: lib/Post.php:421
msgid "This post name is exists, please try for another."
msgstr "这个文章名称已存储，请尝试另一个。"

#: lib/Post.php:423
msgid "This post category is not exists."
msgstr "该文章分类不存在。"

#: lib/Post.php:425
msgid "This post status code is error."
msgstr "文章状态标示错误。"

#: lib/POTCreator.php:126
msgid "file not exists"
msgstr "文件不存在"

#: lib/Queue.php:54
msgid "Queue Error:"
msgstr "队列错误："

#: lib/Queue.php:117
msgid "Add queue error on sql."
msgstr "添加队列出错在数据库"

#: lib/Queue.php:159
msgid "unserialize error"
msgstr "反序列化出错"

#: lib/Queue.php:164
msgid "callback class error."
msgstr "回调类出错"

#: lib/Server.php:126
msgid "Url format error."
msgstr "URL地址格式有误"

#: lib/Server.php:128
msgid "Database write error."
msgstr "数据库写入错误"

#: lib/Server.php:130
msgid "Name is error, only allow a-z."
msgstr "名称错误，只允许a-z的小写字符"

#: lib/Server.php:132 lib/Tag.php:214
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: lib/Tag.php:75
msgid "Call tag add error."
msgstr "执行标签添加操作错误"

#: lib/Tag.php:96
msgid "Call tag del error."
msgstr "执行标签删除操作错误"

#: lib/Tag.php:200
msgid "Pic is not found."
msgstr "图片未找到"

#: lib/Tag.php:202
msgid "Add pic tag error on tag is exists."
msgstr "标签已存在添加出错"

#: lib/Tag.php:204
msgid "Pic not found this tag."
msgstr "图片不存在这个标签"

#: lib/Tag.php:206
msgid "Tag is not found."
msgstr "标签未找到"

#: lib/Tag.php:208
msgid "Delete tags error on sql."
msgstr "数据库删除标签出错"

#: lib/Tag.php:210
msgid "Insert tags error on sql."
msgstr "数据库插入标签出错"

#: lib/Tag.php:212
msgid "table not defined"
msgstr "改表未定义"

#: lib/Theme.php:531
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lib/Theme.php:543
msgid "The first page"
msgstr "第一页"

#: lib/Theme.php:543
msgid "Index"
msgstr "首页"

#: lib/Theme.php:550 lib/Theme.php:553
msgid "The "
msgstr "第 "

#: lib/Theme.php:550 lib/Theme.php:553
msgid " page"
msgstr " 页"

#: lib/Theme.php:553
msgid "End"
msgstr "尾部"

#: lib/Theme.php:558
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: lib/User.php:169
msgid "User add stack error."
msgstr "用户堆栈添加失败"

#: lib/User.php:227
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: lib/User.php:229
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: lib/User.php:231
msgid "Restrict Login"
msgstr "限制登录"

#: lib/User.php:233
msgid "Lockout Login"
msgstr "登录被锁"

#: lib/User.php:246
msgid "User ID param error."
msgstr "用户ID参数错误"

#: lib/User.php:248
msgid "User ID array param col error."
msgstr "用户ID数组参数列错误"

#: lib/User.php:272
msgid "Unknown User"
msgstr "未知用户"

#: lib/User.php:589
msgid "Aliases can't set empty."
msgstr "别名不能为空"

#: lib/User.php:592
msgid "Email verify check Error"
msgstr "邮箱地址检测错误"

#: lib/User.php:595
msgid "Username verify check Error"
msgstr "用户名检测错误"

#: lib/User.php:598
msgid "Password verify check Error"
msgstr "密码检测错误"

#: lib/User.php:601
msgid "Url check error"
msgstr "网址检测错"

#: lib/User.php:605
msgid "Can't update User info."
msgstr "无法更新用户信息"

#: lib/UserCheck.php:56
msgid "Email does not comply with the rules"
msgstr "邮箱不符合规则"

#: lib/UserCheck.php:59
msgid "Email already exists"
msgstr "邮件已经存在"

#: lib/UserCheck.php:71
msgid "Password hash is incorrect"
msgstr "密码字符验证出错"

#: lib/UserCheck.php:83
msgid "User name does not comply with the rules"
msgstr "用户名不符合规则"

#: lib/UserCheck.php:87
msgid "User name already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: lib/UserControl.php:198
msgid "reset param error."
msgstr "重置参数有误"

#: lib/UserControl.php:201
msgid "Code time out."
msgstr "验证码超时"

#: lib/UserControl.php:204 lib/UserControl.php:392
msgid "Code error."
msgstr "验证码有误"

#: lib/UserControl.php:370
msgid "Permission is exists"
msgstr "该权限已存在"

#: lib/UserControl.php:372
msgid "Permission is not change."
msgstr "权限未改变"

#: lib/UserControl.php:374
msgid "Captcha code error."
msgstr "验证码错误"

#: lib/UserControl.php:376
msgid "User is locked, can't reset password."
msgstr "用户被锁，无法重置密码"

#: lib/UserControl.php:378
msgid "Reset user ex."
msgstr "重置用户出现异常"

#: lib/UserControl.php:380
msgid "Reset Password check error."
msgstr "重置密码检测错误"

#: lib/UserControl.php:382
msgid "The password param is error format."
msgstr "密码参数格式不正确"

#: lib/UserControl.php:384
msgid "Old password is not match."
msgstr "原始密码不匹配"

#: lib/UserControl.php:386
msgid "Cookie reset type is not in match list"
msgstr "COOKIE重置类型不匹配"

#: lib/UserControl.php:388
msgid "User password error."
msgstr "用户密码错误"

#: lib/UserControl.php:390
msgid "Time out, please send mail again."
msgstr "超时，请重新发送邮件。"

#: lib/UserControl.php:394
msgid "email address is change, please send mail again."
msgstr "邮箱地址已经改变，请重发邮件"

#: lib/UserControl.php:396
msgid "avatar type is not defined."
msgstr "头像类型未知"

#: lib/UserControl.php:398
msgid "user upload avatar error or not found."
msgstr "用户上传的头像错误或者没找到"

#: lib/UserControl.php:400
msgid "upload form data is not defined"
msgstr "上传表单数据未定义"

#: lib/UserLogin.php:84
msgid "Account check name error"
msgstr "账户名称检测出错"

#: lib/UserLogin.php:86
msgid "Account not found"
msgstr "账户未找到"

#: lib/UserLogin.php:88
msgid "Hash Password does not match rule"
msgstr "提交的密码不符合规则"

#: lib/UserLogin.php:90
msgid "Account password does not match"
msgstr "账户密码不匹配"

#: lib/UserLogin.php:92
msgid "Captcha Error"
msgstr "验证码错误"

#: lib/UserLogin.php:94
msgid "Cookie Set Error"
msgstr "COOKIE设置失败"

#: lib/UserLogin.php:96
msgid "Can't set last login info"
msgstr "无法设置最后登录信息"

#: lib/UserLogin.php:98
msgid "Error login count to much"
msgstr "错误登录次数过多"

#: lib/UserLogin.php:102
msgid "Post login param error"
msgstr "登录提交的参数错误"

#: lib/UserLogin.php:104
msgid "unknown error"
msgstr "未知错误"

#: lib/UserLogin.php:259
msgid "User last login info set error.ID: "
msgstr "用户最后登录信息设置出错，ID："

#: lib/UserLogin.php:259
msgid ".Exception:"
msgstr ".异常："

#: lib/UserRegister.php:97
msgid "User register insert sql error."
msgstr "用户注册数据插入数据库错误"

#: lib/UserRegister.php:108
msgid "User register success exception notice"
msgstr "用户注册异常提醒"

#: lib/UserRegister.php:154
msgid "User is already activation"
msgstr "用户已经被激活过"

#: lib/UserRegister.php:161
msgid "Activation code is invalid"
msgstr "激活码无效"

#: lib/UserRegister.php:164
msgid "Activation code is time out"
msgstr "激活码超时"

#: lib/UserRegister.php:167
msgid "Activation code is error"
msgstr "激活码出错"

#: lib/UserRegister.php:190
msgid "Captcha code Error"
msgstr "验证码出错"

#: lib/UserRegister.php:192
msgid "Password char error"
msgstr "密码字符验证错误"

#: lib/UserRegister.php:194
msgid "Name already exists or does not comply with the rules"
msgstr "名称已经存在或者不匹配规则。"

#: lib/UserRegister.php:196
msgid "Email is exists"
msgstr "该邮箱已经存在"

#: lib/UserRegister.php:198
msgid "Sql Insert Error"
msgstr "数据库插入错误"
